旺角紅茶

標點好撚難學？

有個waiter好似阮民安

語癌 睇得好辛苦
啲標點去到後面唔知係咪嬲得滯所以無晒

b餐煎蛋

文言文

CALLING肥絲

服務差咪服務比1分囉

共他評分你都比1分咁證明你係意氣用事嘅小學雞

學咩人寫食評

睇左頭一句 頂唔順

所以中文科其實好撚重要

1999

正喎